[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5179)

打和走盤ok?

fast

不了

澳洲甲組聯賽
西悉尼流浪者 v珀斯光榮
足球 (滾球)大小 (0 - 1)
小 2 @ 0.73
投注額: 3,000.00 可贏金額: 2,190.00

小注試試先

入多兩粒殺即場細，ok?

Fg

Fast

7.5s 夾唔夾角好

4.5

角大lu

西流件5號 睇波 仆街到

1:1

想知得蛇ig條女ig

有角未呀仆街

sick ball

想入

幫eason哥叫1.5

6角完pls

角細大收錢日

1-1

11

入多粒喇

1.5搞撚掂

0.5/1 大
1.5大易能到

全力支持主反勝

god bless you

屌你洗唔洗咁快啊

嘩屌咁快

痴撚線足球

屌你老母唔俾人買，好腥臭

我唔鬧你了 5號

秒和

Cls

4k本 平注$200 玩20場

第一注 柏g fg✅

下半場大

笑死

入球多過角

Goal!!!

假波 仆街

多謝

未撚打完字就入左

1.5b goalllll
夠錢買盤了

1.5b 追返半場輸個啲 屌

入多粒波喇

屌 諗耐咗無補

又無角

屌你一熄左直播就1-1

杯佢老母

補都補唔到
痴線

1.5 秒收

1:1

笑撚左

屌你又冇角了

2g1c

2.5-2 3.5-3

好彩買fg

都未登入完就入波

全大黨復活！2.5-1

Sor9 未打完字 🤣 再叫2.5 3.5

入球多個角

都未補得切

屌 買角仲要叫

誤中假波

18倍cup!!!!!!!!
我冇買到

走盤算啦 刷多幾個角

2.5-1 3.5-2

好彩買fg冇買盤

冇獎競猜遊戲
係角球多定入波多

屌 真係有劇本
客-6入撚左 主立即追和

似1-1完

珀芝果種垃圾真係

希望cup到

愛你

唔叫啦 90分鍾1c4g

1-1 ft

咩話 撚樣牛油買2.5s ?

手速太慢

想補飛都唔夠時間

似柏g入多粒

澳假得1c點賭

Ng 西悉 試吓佢先

客快入多球

半大

2.5畝頂撚住

買客3

主杯埋ok?

少波賭嗰啲日子啲波特別假

想玩外仔有冇人幫開

求其入多粒喇

22222

珀斯

2cccc

2c

屌佢老母 閪知咩大佬
上半踢到成pat屎咁
下半出黎係咁攻
我都轟左5k

以後唔撚賭澳假
輸到仆街

唔識玩

場波宜家先開始

留tg

未買得切已入

主快杯

2:1

客3 諗得過啊有2倍幾

真係cls 完全唔識買

客入未

2角2c好正常 上場柏g都係咁

已經足水由8.5掃角大掃到4.5

比多球全收

繼續比角 快

2.5-1
3.5-2

柏斯個種廢真係好嘔心

你up乜

上

g chi

兩個後喂放哂位比佢入 唉

花仔係咪買左10.5

角同入球都係
1-1

自認撚樣？

2入球*

數據分析 睇穿盤路 唔會輸嘅

係啵8g8c

笑撚死 goal!!!!

客3

金碧 果種on9 就好似 澳職咁

似nogoal

一係唔入一入就兩粒

下球邊個角就買邊個ng

先轟1000落去 再入再轟

no g 了

上場又係g=c數

買6.5b先

比多幾c

爆角

主3

和波 nogoal

主3
人棄我取

屌點解要pin個事前飛 好慘

上盤又要比人cup了

屌你老母主隊個右閘死全家未
出波都唔識出

Lm

No goal la

中

佢事後開

角角叫4下

飯後活動bin c

光輝季後都要賣比人

lm

角____GEL

頂實11可以嗎

我

角呀

-5c

你就黎派哂

但你都係買320

科拿入波未

派3000先可能開到

西流反cup + 盤

因為佢都就嚟輸晒

即場主勝
信者得救

2球2角
上次8c8球

比多球

賤種光輝

角細黨 請進場

入波啦 1:1咁悶

熄直播0-0
開連登變1-1

入波喇

珀斯快入

又上返水 岩岩跟咗你打生命注

半1全2呢2隊見一場追一場角細
賤種到咁

角大

有啲想入5.5大

刷角機

仆你個街

有種比多球

求你開返個直播 熄左個連登佢

打乜

真2:1

水泥？

e 買你對家真係中左仲話捐比你

5.5b ok?

中左咪好

中 lm

4.5b都想跳

1-1 super算啦

快手刷角呀

請容許我走半

會唔會再入多球

主入ok

2-1ok?

俾啲信心

唔好再燈了

4.5s

好彩無玩夾角 完全唔撚知點買

再唔係1:2都ok

Ok

幫嗌主ng

6.5s點部署

死開啦

cashed

不了
買左小2

同門蛇對沖

你唔係買fg中左啦咩

book定141 gel 頭

信心

支持絕殺反杯

就憑你呢句

支持

要呀 好呀 去呀 一定得呀

我想2-1

爆角快手

3:1我都唔介意

等2.5

淨係想要角球

主3 加注

請馬上連C

2＋5？

齊羊

角細gel

叫1:3得唔得

主杯未

1:2 6c ft

唔得 手持主盤

咁就大家開心

角大24

898

幫你pin

2:1！

心靈投注
光輝NG

買少少客ng先

搵倒份工有收入先用閒錢玩啦

3412 vs 532 少角到咁

澳職珀斯光輝準備又輸一場

食角
笑4

柏芝快入

返工了？

？

諗起早幾日有張飛 10.5s收硬
之後佢補5.5s 爆左

又講經 轉頭今晚凌晨又見你上黎吹水

柏G入第三球 10 1 200
輸到最後6000all in了

得返14分鐘 無可能入到波

角呀你老母

柏g快入！

珀g應該會絕殺

v3v

場波未完仲有希望既

1-1完算啦 輸半

開心咩？

me

LM,我買左小2要LM了

柏G應該有多球

咁2-1ok?

2個連角快

珀斯對面準備再入

2.5s

85分鐘神秘力量

支持主反cup

訓左冇睇 我個9.5b gel得未？

其實點解要遮住

12m

不嬲80分鐘先開波

咁多下手球終於比

光輝12m

2:1未呀 屌

傻鳩閪流
12M

有c未啊

12?

Pearl 12m

12m變c

柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！柏G Goalllllllllll未呀 屌你老母臭化系 好想派錢呀我！

12m變c ok？

守龍咁

12mmmmm!!!

屌你老母西流個柒頭力架左閘屎撚到 又跌又漏乜都齊

炸12m

12mm

飛落去用手

哩球先吹 屌咩

我啦

角！

1：2

1:2

痴撚線

笑死 跌落去撲波

要秒cup返

goal！！！！

2426 特別項目 項目編號 4 : 星期二 1 西悉尼流浪者 (主) 對 珀斯光輝 (客)
那一件事會首先發生在 科拿路利 (珀斯光輝) 身上?
選擇 3 , 入球 @2.18 $1000

嘩屌

我了

屌你老母垃圾閪悉

追和ok?

珀斯 GOAL

柏雞爽到 易撚到

2.5b奇蹟開出

都唔係佢射

Goal 收撚晒

張柏芝

3.5角 有幾可見到

恭喜

2.5S牛油果

咁快收錢

上盤

3.5b有無勇士

全大黨全面進場！
3.5-1

中 lm派了

可以

收錢喇喂

追和走盤ok?

牛油果勁中 好勁

打籃球打上癮呀 球證心諗 屌點幫呀呢獲野

牛油果教我睇盤未

2.5大輕鬆

All in 3.5s

心靈投注就中正仆街

Goal

2ccccccccc

黃牌仲多過角球 去死啦

我想要角球

on9goal3 2c

6000 all in巴打中幾多

有無人跟左牛油果大師？

可以抽了

教你睇盤

唔好做傻事

計埋閪流5連敗了

3ccc

賽係有入波有c

10分鐘刷4隻ok?

牛油果 教我屠狗會

牛油果教你睇盤 有撚排贏

問邊個拎番

準備好等抽

-3c

連角黎啊

2.5大最高幾倍？

屌你老母西流

應該萬8到

4c有第4球

3333333

西悉尼唔撚追和全隊空難，墜崖再比熊分屍，投胎生生世世做中國人

笑到仆街

連角啦屌你老母

珀斯秒輸未

心靈再投注
光輝NG

3g3c
冇g冇c

中左喎 派番錢比佢啦

踢左閘就學人著11號 英雄主義咩 波都未撚控得掂

追和啦好嗎

我輸300 主3 你中就好

補了

哦 都係3倍 以為4-5倍
不過都爽 有運

想主4

等陣抽滾動 一屌完波即goal

能力有限唔好咁

角球啊 屌你老母

大波黨集合

果然365冇呃我開大波上盤

好彩信左牛油果 買2.5b

下 3球
2.5s係咪姐係輸半?

跟左牛油果蛇2.5s點部署

正常係佢射啦....一判12M就以為叫得糊..點知殺埋痴撚線

求主cup

係咪有人派！

買左1000蚊客盤

補返100蚊和 50蚊主 算數

次次買波都係咁
果場睇好果隊 唔買 就中
依場睇好果隊 小買 中
依場睇好果隊 大買 就唔中
今場又係咁
求神幫幫西流反勝3比2 OK?

2-2可以？

All in 4.5 s唔撚信

勁

又唔開心share講買咩

西流逼害
見到1:1即刻失控買客3

西悉個黑鬼踢乜鳩 球球都助攻對家

角？

Call定的士去ifc

西流真係伏撚到仆街

4c？

有撚排贏

祝長贏長有

假波gogo

精神

2:2

角呢？

搶口到

出波出到九丈遠 點乞角

跪求2:2

求5c 快手 主隊輸波刷角啦

補本咪得
我1500盤 10$和 50蚊杯

快刷角

角角叫

未完場

要左咩

一鋪3k 21點追番我岩岩果注小2

你老母珀g前3場場場買你你撚9我

有講叫大波叫足全場

比多幾角啦

各位有感覺3-2
睇路

召喚連c雅

光輝

我都有

主勝到我自含啦

有冇角大黨岀IFC夾的士？

我買左高水0/0.5 客盤

狀況 注項已被接納
編號
8755
投注類別 角球大細
細節
星期二 1 西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
大 [5.5 個] @ 4.25 $3000

西流求下你追和

2場都係咁 係咪要叫澳洲icac

雖然買左主
但係不得不說 客隊GEL得

個2.5S咁重飛都開唔出

Lm 等睇

6.5b 10 1 100

客4

聽左你講琴日墨勝主勝穩陣

刷啊

牛油果本身買咩？

頂實佢啊

光輝咁廢都贏到

C

水手劇本

半1全3 RIP角大手足

求神幫幫手啦
唔好次次都係咁
唔好次次唔買就中 小買就中
大買就唔中
唔好咁啦
神幫下西流手

馬會精選

你爭注3.5？幫你叫1:3

I see..

希望可以

比多3c快

角啊

有個西字都出事

角大跳樓區

穩陣姐 唔係必勝

角呀屌你老母

!

爽

4.5S 劍走偏鋒

馬會話乜真係買對家就得

4.5上了

呢個？

光輝力住呀

真•主場 笑左

每次都係咁真係好痛苦
我諗真係戒賭好過

多謝 買左20蚊3.5

中左食排

4.5b-7.5b

-4西流快刷

角

原來是你

你老母臭西

上場要西流輸你贏
今場要你贏就輸

你老母成隊仆街死，等陣架巴士爆炸

笑，

澳職買小球

4.5小㩒爆平安鐘

all in 無入球 @1.4

set自己一個月玩幾錢

西悉刷角快

琴晚5.5b秒gel今日難到

3.5大快

果果留tg 想派你500 2.5b好爽

等緊派客3補飛

on9西流

我7.5掃到4.5

決心戒澳職

準備好下盤85分鐘

澳假得3c

上盤gel

角仲難求過入波

水手教訓 補主勝

支持主追和大家開心

佢話今晚開主勝 可以放心all in富咸

派我ok?

4.5大一定開出

6月之前仲正常
7月開始每星期輸一二萬起
8月今日又輸一萬

刷C俾我跳得唔得

代收住先 ok?

3goal 3c垃圾波

派我好過

6.5b 派

人地大師出2.5s 你都唔買2.5b 派你個頭

主4已補 話之你學水手cup
唔撚關我事

.....就完啦

撚有咁多cup

西流反cup
10 1 100

係咪痴撚線架 半1全3角

同路

買左8.5 9.5 10.5b 點算好

杜甫好撚9

1:3

客4cashed

珀斯頂住入多球

半0全3 真係撚半大手足

3:1

3球

1:3屌你老母

goallllll

好

和咗輸30

心靈投注又中

3.5大 goallllll

珀斯GOAL

Din perth

西流比狗屌

eason 好波

85分鐘喇 開波喇
刷c未？

...戒賭

追返一皮

等下埸

要4角了

屌
我個讓和

牛油果好波

3.5b

1-3

最好笑係全數不敗呢句

3.5大收錢

食排算

1比3埋真係可以戒賭了

正氣到仆街珀g

西流2-1

角球

半0全4 入波總多過角球

準備歐聯歐霸

柏g

屌入波多過角 on9波

西流廢撚到

多謝慈父
跟左2.5b @5倍

大波黨全面進場

我屌啦星依兩口推到上10K

teddy goallll

買goal仲好多過角on9

小分走得好安詳我dllm

珀斯好波

牛油果屠左狗會未

珀斯終於反底

繼續嗌啦

珀G要玩角球旗刷了

屌你老尾遲幾十秒補就好

輸左咁耐 終於贏返次

嘩 齊齊派果果啦 勁中 3.5b開埋

和客gellllllllllll

角大準備跳樓

又中

比多2c?

買左主 有冇人派

中lm

買角大開大波 買大波開角大

3 ok？

Teddy買左咩

大波黨又勝一仗

送角啦dllm

仆街半0全4
On9平又冇依個劇半

半0全4真係有膽買大波先抵贏

求派起機

一陣又係咁
唔買/買少少就贏
買多D/大買就輸
永遠都係咁
今場又係咁
輸埋1比3
唉

爽呀 上盤撚進場

8

由尋日場澳假開始輸撚到今日場澳假都仲輸緊

仆街馬會你個操盤手食左屎

場場平手轉平半都上盤贏
咁勁

買左1-2 1-3 2-3 3-3
上

我買角大點解唔比我贏

4球應該4c完

eason幫主 幫你叫到喇～！

上盤終勝

西流廢咋

1-3幾倍？

1:4就有5角

半1全3 橙

角呀垃圾

多謝手足

三連c

差啲睇撚錯角同入波個中位數

珀g光輝.gif

屌你人地都半0全4 今朝場墨假leon踢乜9

3場平手盤開晒-1果邊

得8倍

我禁錯買左波膽⋯以為自己好彩
點解唔俾我買到

夠鐘死心了

呢場波
任何一個角球中位數買大都要輸

4.5 s easy gel

哇

4.5s 7.5s應該爆唔哂掛

Omggggg

奇蹟大波

利昂咪贏咗

5c 10 1 100

-2c

半大 6.5c7.5c 死晒

開唔到啦柒頭

曬左兩舊水補主4唔夠30秒就1:3

等緊又入多波

cls

大波爽撚到 屌你老母

閪流兩閘廢撚到

140000咁就無左

波膽都買咁大 贏到都細數啫

你老母
入完主nc/反cup
即刻比客入

有

Me

151k

買唔到

15萬

上盤撚全面進場
我老友好似要左下盤

至少都贏

舉版換人條馬尾妹

4粒完！

今晚賓有無機?

點解買唔到唔再買多次

主第5球有種輸埋佢

連c雅！

一路好走 有時間先上黎吹水

角呢

4

嘩 開得出你戒賭算啦
個天都唔想你發達

150k 🥺😖😖😖😖

風吹雞蛋殼

求連環

唔好

澳洲甲組聯賽 - 特別投注
西悉尼流浪者 角球數 v珀斯光榮 角球數
足球 (滾球)大小 (2 - 1)
大 3.5 @ 0.80
投注額: 3,000.00 可贏金額: 2,400.00
#11705066 07:18:00 (香港盤)
確認
澳洲甲組聯賽
西悉尼流浪者 v珀斯光榮
足球 (滾球)大小 (0 - 1)
小 2 @ 0.73
投注額: 3,000.00 可贏金額: 2,190.00
#11703324 06:51:16 (香港盤)
確認

44444444

4c

求一個連c

好彩信自己
2.5/3
3/3.5

跪求1c

估仲有球 買左主4
不過大家中都開心

5！

比多角

5c

重開定連環

4.5大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我本身買5.5角細 2k
禁錯買左1:3

佢而家求其兩邊買ng 10k都賺

666666

仆街馬會唔俾人跳船

呢啲波1入就無限大

里昂*✅
祖亞雷斯*✅
墨爾本城*✅
橫濱水手✅
FC橫濱❌
名古屋鯨魚*❌
川崎前鋒*✅
清水心跳*✅
大板櫻花*✅
浦項制鐵*❌
仁川聯❌
喜伯年✅
佐加頓斯✅
科根堡✅
聖莊士東🍺
辛迪夫佐特*✅
阿仙奴✅
國際米蘭✅
安特✅
波圖✅
明尼蘇達聯✅
紐約城❌
迪祖亞拿❌
神戶勝利船✅
新瀉天鵝❌
山口雷法**✅
東京綠茵✅
紐卡素噴射機✅
草津溫泉✅
蔚山現代✅
水戶蜀葵✅
哈馬比❌
維京❌
侯格辛特✅
卡爾馬🍺
聖路易❌
奧特足球會✅
烏甸尼斯✅
米拉索🍺
中岸水手✅
天狼星✅
諾高平❌
馬瑟偉爾❌
珀斯光輝*✅

more！

大波黨齊贏

5角直播食屎

俾多2C

咪6

咁撚樣5角

旁證話越位 球證話角

5c?

球證買左角大? offside比角

食了

4.5b有 唔好哄我開心啊

6C未

旁證話offside
球證話冇事，要比角，假到

4定5？

邊到直播？

食啦

都唔係西流撞返過去 點會offside

比多角啦on9

快仲有冇角 係咪可以唔洗跳

刷多幾隻比我老死

補幾多

bet 365 5

3.5b易撚到買左1分鐘

找數

客

9c 10 1 200

555555

Q

G持

俾一角求你了

....

5c完

-3k

1:3 4c ft

原本想買角細 唔撚信邪買左大

5C

上半唔刷臨尾狂刷屌咩

完場5C??

1:3 5c ft

5WOR

美極巴 有咩感想

白玩

4.5輕鬆

4球 4角

3.5b4.5b咪得

馬會5c?

5c ft

懷疑你反手

最後爆兩角係咪on9

有無戒賭TG幫手?

4球5角

咁都5C
執小2K

有冇人可以派一派我 輸哂副身家

好好睇 買左角細 贏少少

輸了無希望

究竟5定4 救命

Offiside變角球 多謝球證

5

角4定5？

極度懷疑係大岩細佬

咪係
明明開完吹左再開
咁都計1角？

老死挽留

有4.5細但想睇直播食屎點部署

88

有人食屎了

輸185蚊

咪扮野啦

我 不了

Offside都比角 我屌

再見

咩係反手？

角大黨都贏

上盤日 又要all in 賓福特追數

馬會又睇角

搞咩

派了

8.5s表示好唔刺激咁收錢

澳假係80分鐘先開始

4定5 好亂

挽留

將隻手反轉咪反手

上次見你咁講 一星期都無就回歸

好快出翻嚟

召喚巴打 得我一個有屌汪汪 我了

拜拜

抽身未

馬會4 其他app 5 打和

半1全5 都好橙

FT 5C

官網5角

唔好走啦 琴日先和好就走

呢場開波前仲買主真係要戒，成班戲子

廣州含大穿盤未

玩完

唔講咁多 多謝杜甫 穩陣

我都有屌嫁

本多終勝了
拎返哂出黎就算

果果留tg未？想派你

2倍上盤開出

半0全4

角大橙死 有冇人派

冇波賭lu

無ac無買

咁都有5c

角5.5b都冇

請下個po大字挽留黑單

中超點部署

想跳樓 唔中好過中

黑單

黑單咪走啦

新開爐
8月1至今 重心12中10

兩日澳職角大全針

心靈注
蒙特雷 X
西悉尼 X
勝率 0 %

1:3
膠！！！！！！

蘇寧出齊4外援 我阿麻都識買

角大4.5已派

後面2連角 5c ft

屌你老母 半0全4
成班咪踢波 去拍戲啦
針左我5k

祝長嬴

馬會係咪結左角球5隻喇

4.5 同1-3 gel

屎姐派你500 留tg

要幾大
輓聯咁大OK?

有無人買左4.5b 高水 唸住輸

誓死挽留teddy

YUP 5C

終勝,即係贏返輸個D咋

珀g
今晚富咸升唔到班 唔理賓贏唔贏盤
聽朝派1位
唔想對撚屌野升上黎
季初頭場大注佢踢班士利讓平半 可以輸半都冇
之後買多佢兩次都輸
買左佢對家兩次又輸

有幾大整幾大

賓福特仲撚黑人憎
but 我

未乞過長撚 一定贏好多

洗閪你地派咩

我願意獻祭牛油果 場場都輸 換黑單返黎

代領好嗎 當補返上次你無派

澳假場場角細

兩星期1k推上10k 平注 計唔算多啦
係好憎富咸對波

咁撚易賭都輸

Tg
派100你

GUN

垃圾澳職搞到佢心灰意冷

7.5B
5.5B
半客

輸哂

戲子，連個盤都似足北海道對神戶，好多球隊打假波當出糧，尾盤指定開客家咁，開唔到咪十二碼紅牌呢D搭夠

想GUN

我 諗住收左皮

派埋ok?

Lm 派我得唔得

大家都誤會黑單了

點解馬會唔開瑞典杯同挪甲？

2.22哭撚左

我啦屌

派我好嗎

輸左50 有冇人派100

又唔比水 點賭

叫佢快撚啲去死啦
次冷開po jer撚住我
唔死都冇用 借錢賭 因住比大耳窿斬

幾時帶領我

瑞典杯要有瑞超隊馬會先會開

派我

我都琴日生日都輸曬身家了
3穿一都斷尾關

勁到

今晚富林黨最威

正

派

大球又收
買絕殺角又收
究竟點樣先會輸錢
已經好良心

收下把口啦 大家好地地屌波係要屌嚟屌去做乜

多謝巴打

開客唔緊要
屌你老味 0:1 0:2都好啦
比我輸半 入4粒係咩玩法先

咁意乙呢

收下你把死人口啦 死淨把口

Gun

唔會開 得西乙

太假

有冇人派慘無人道 最後咁連c

電又冇 波又針
求派起機啫

有無手腳馬會cash out唔到慢撚到

佢無撚得救

我唔收口？
佢開左2次po 2次都pin黎jer住我
我已經冇出聲 一齊屌波 佢仲要屌尻我

點解依個post咁多職乞

幫緊你幫緊你

Hy咩意思？

輸到要乞

10 1 100payme

Payme too

咩事 訓一訓1-3

算啦
我正正常常果陣都比佢jer咗成朝

你唔撚諗下你做咗乜撚野人地先屌你？
你Sorly都無句

澳洲昆士蘭州國家超級聯賽U20
布裏斯班城U20 1v昆士蘭獅隊U20
足球 (滾球)讓球 (6 - 0)
昆士蘭獅隊U20 @ 0.71
投注額: 3,000.00 可贏金額: 2,130.00
確認

叫你地唔frd咪jer住我
Jer到好撚煩 一齊屌波唔得嘅
係要屌我

冇連銀行表示又送錢比狗會

1001

畫。